其實做窮人柒下柒下仲開心

橫掂都柒開
冇包袱
做爛人其實好正
個個怕左你又吹你唔脹
咩工都做得
中產就唔同
就算夾心階層
都唔會想自己d細路做基層工
但寫字樓其實仲賤價
同埋做低下層
大不了咪死
但始終揾到d寄託
由零開始
大不了咪去返零
但中產永遠都驚自己被取代
驚自己墮落
而且心底裏知驚黎冇用
亦都知努力其實係社會最大謊言
知自己得黎其實靠彩數多過一切
人始終好似浪裏面一滴水點
起落不由人
沖落坑渠亦不由人
講真
住公屋d人係開心d
讀band 5中學d人係開心d
而家讀完名校都係做垃圾工
反而讀唔成書出黎做三行飲食
卅歲前揾30k其實唔難
其實不嬲都係咁
耐唔耐就洗牌
做人真係唔可以太認真

睇到啲格式都估到你又改名

其實樓主講得岩

有公屋住既窮人就係

住劏房既窮人揮手